[扮工時間] 大家入黎同我傾下計

你地依家做緊啲乜?
我好得閒好眼訓